屋企個藍絲老母仲喺度屌聽日罷工阻到佢

話說屋企個藍絲老母睇新聞見到聽日不合作運動，就屌人罷工阻佢返工係死仆街。
我地串佢咁撚中意返工你做咩打8號風球唔返工
你做咩放假？比我地串親就一句「我打8號風返唔返工關你地咩事？」撻落嚟
前線班後生仔幫你擋子彈，你返少一日工係唔係會死
佢可以咁冇人性咁講：「我洗乜幫佢地擋子彈，佢地想死係佢地嘅事」
佢講講下愈講愈on9仲話班狗先咁EQ高 先忍我地咁耐冇打死人喎 如果係維尼早就出老解喎人佢講完呢句 我地三個真係爆笑左出嚟
重點嚟喇！佢仲話佢班on9大陸鄉下朋友話 中國隊對香港隊打ice hockey係大陸特登輸 之後就打交嚟打死香港人
笑到我地三個仆晒街 咁嘅打飛機言論都真係得佢同班大陸朋友先講得出
見到我地三個恥笑佢 就惱羞郁手打人
見到佢呢個on9樣我地真係冇眼睇
有個咁唔生性嘅老母 我地三個想比啲教訓佢
想佢試下比黑警冇差別扑頭 食下放題催淚彈咁
有冇咩方法？

完全明白！絲打加油！好多巴絲都係咁情況

同路人

我老母話元朗黑夜假既添啦，講極都唔聽

由得佢講啦，反正佢都唔聽嘅
我老母係咁問白衫人依幾日做咩仲唔出嚟打示威者啦
我都冇眼睇了

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

要鬥鸁D痴線佬，唯一既方法就係痴線過D痴線佬，所以你一係極黄，黄到罵贏佢地，一係極藍，藍到佢地都覺得你係痴線

所以我就想我老母試下比黑警鄉黑打 佢先知驚

佢地會當個啲係黃絲示威者黎架
利申老母係 但仲好愛佢